AirDrop 文宣 自動化 - IT 人請進

剛剛見到呢個開源計劃：

應該可以開發自動化發送AIRDROP的
有無IT人可以研究下
我SET好左 但無iPhone 所以沒法測試到！

幫推, 我冇iphone